要請義士睇TVB!

[自認標題黨，預左比人吊。]
廢材前特首日日MON 住蘋果，鬧爆在上高賣廣告的店舖。
MON POST 狗睇連登來刺探手足的動作。

我想說，我們總要有人看看TVB。
1. 看看有哪些店舖在TVB 落廣告，上去相關店家的社交平台洗板。並考慮把把那些屢勸不聽的店加入罷買藍店行列。
2. 睇睇佢幾時出外景，齊齊洗板。
3. 佢出外景時出手表達訴求